<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">FP sDraw</string>
    <string name="version">FP sDraw v2.1</string>
    <string name="help_menu">
        -<b><font fgcolor="#ffffaaaa" size="15"> Сохранить файл</font></b> -
        позволит Вам сохранить текущий рисунок в папку, заданную в настройках. Сохранение произовится в формате JPG в максимально возможном качестве.\n
        -<b><font fgcolor="#ffffaaaa" size="15">Открыть файл</font></b> -
        позволяет открыть файл из списка сохраненных, автосохраненных или из галереи. Для открытия файла просто дотроньтесь к его иконке. Чтобы удалить файл - зажмите иконку и подтвердите удаление.\n
        -<b><font fgcolor="#ffffaaaa" size="15">Включить\\выключить ластик</font></b> -
        Выполняет дублирующую роль, заменяя кнопку увеличения громкости\n
        -<b><font fgcolor="#ffffaaaa" size="15">Очистить рисунок</font></b> -
        Выполняет заливку холста цветом фона\n
        -<b><font fgcolor="#ffffaaaa" size="15">Палитра (цвет кисти)</font></b> -
        Прямо в меню Вы можете быстро выбрать цвет кисти. Просто прикоснитесь к нужному цвету, и Вы уже можете рисовать. Палитру можно прокручивать вбок.\n
        -<b><font fgcolor="#ffffaaaa" size="15">Шаг назад</font></b> -
        Позволяет отменить последнее действие на рисунке. Можно отменить до 5 действий.\n
        -<b><font fgcolor="#ffffaaaa" size="15">Шаг вперед</font></b> -
        Позволяет вернуть действие на рисунок после отмены.\n
        -<b><font fgcolor="#ffffaaaa" size="15">Настройки</font></b> -
        Меню настроек программы\n
            \t-<b><font fgcolor="#ffaaffaa" size="15">Цвет кисти</font></b> -
            Вы можете выбрать цвет кисти - просто прикоснитесь к нужному цвету, и Вы увидите что цвет кисти в области предпросмотра изменится. Палитру можно прокручивать вбок.\n
            \t-<b><font fgcolor="#ffaaffaa" size="15">Цвет фона</font></b> -
            Вы можете выбрать цвет фона - просто прикоснитесь к нужному цвету, и Вы увидите что цвет фона в области предпросмотра изменится. Палитру можно прокручивать вбок.\n
            \t-<b><font fgcolor="#ffaaffaa" size="15">Область предпросмотра</font></b> -
            Здесь Вы можете видеть пример того, какие настройки цветов и размера кисти Вы выбрали, чтобы подобрать их наилучшим образом.\n
            \t-<b><font fgcolor="#ffaaffaa" size="15">Толщина кисти и Толщина ластика</font></b> -
            Размер линии, рисуемой кистью либо ластиком. Выбирая размер, Вы можете оценить его в области предпросмотра.\n
            \t-<b><font fgcolor="#ffaaffaa" size="15">Управление толщиной кисти</font></b> -
            В процессе рисования толщину кисти можно сделать непостоянной, что может быть полезно для достижения особых художественных эффектов\n
                \t\t-<b><font fgcolor="#ffaaaaff" size="15">Сила прикосновения</font></b> -
                Если Ваше устройство поддерживает такую возможность, то размер кисти будет изменяться в зависимости от фактической силы прикосновения к экрану\n
                \t\t-<b><font fgcolor="#ffaaaaff" size="15">Скорость движения</font></b> -
                Толщина кисти будет уменьшаться, когда Вы рисуете быстрее. Так, как это происходит когда Вы рисуете карандашом или маркером.\n
                \t\t-<b><font fgcolor="#ffaaaaff" size="15">Константа</font></b> -
                Толщина не изменяется в процессе рисования\n
            \t-<b><font fgcolor="#ffaaffaa" size="15">Обработка отрисовки</font></b> -
            Возможности улучшения качества получаемого изображения\n
                \t\t-<b><font fgcolor="#ffaaaaff" size="15">Сглаживание контуров</font></b> -
                Сглаживание резких краев (пикселизации) линий.\n
                \t\t-<b><font fgcolor="#ffaaaaff" size="15">Сглаживание рывков</font></b> -
                Сглаживание острых углов при быстром рисовании.\n
            \t-<b><font fgcolor="#ffaaffaa" size="15">Другие настройки</font></b> -
            Сюда вынесены настройки которые обычно вызываются реже остальных.\n
                \t\t-<b><font fgcolor="#ffaaaaff" size="15">Место сохранения</font></b> -
                Адрес, куда будут сохранятся рисунки по команде \"Сохранить\". Если Вы изменили адрес и забыли что здесь было - просто нажмите \"Восстановить адрес по умолчанию\" - адрес заменится на заведомо правильный.\n
                \t\t-<b><font fgcolor="#ffaaaaff" size="15">Префикс файла</font></b> -
                Текст, который будет перед датой в имени файла. (напр. Рисунок_21_02_2013-15_43)\n
                \t\t-<b><font fgcolor="#ffaaaaff" size="15">Автосохранение при выходе</font></b> -
                Указывает, будет ли рисунок автоматически сохранятся в папку автосохранения при закрытии программы либо очистке холста. Автосохраненные файлы чистятся автоматически.\n
                \t\t-<b><font fgcolor="#ffaaaaff" size="15">Лимит автосохранения</font></b> -
                Количество хранимых файлов автосохранений. При превышении лимита самые старые файлы удаляются. Значение 0 отключает чистку автосохранений.\n
                \t\t-<b><font fgcolor="#ffaaaaff" size="15">Место автосохраниения</font></b> -
                Адрес, куда будут автоматически сохранятся рисунки при закрытии программы или очистке холста. Если Вы изменили адрес и забыли что здесь было - просто нажмите \"Восстановить адрес по умолчанию\" - адрес заменится на заведомо правильный.\n
                \t\t-<b><font fgcolor="#ffaaaaff" size="15">Сообщения отладки</font></b> -
                Этот параметр выводит все системные уведомления в виде всплывающих сообщений. Требуется только разработчику.\n
                \t\t-<b><font fgcolor="#ffaaaaff" size="15">Стереть все параметры полностью</font></b> -
                Очистит все настройки программы. Следующий раз программа запустится как в первый раз после установки\n


        -<b><font fgcolor="#ffffaaaa" size="15">О программе</font></b> -
        Открывает этот экран\n
    </string>
</resources>